感情臨界點

好辛苦，投入一段感情的感覺真係好自虐，喜與悲都被操控。

我就快崩潰了，有無人願意同我傾下。。。

好辛苦。。

加油

。。。

有何苦落井下石呢

還能怎樣加油 失去摩打的引擎怎樣加也是死火

？

有冇details?

失去一段感情可能仲辛苦

抽離感情當係一個賭局

講多少少黎聽下

完全明白
要返工，又就快交畢業論文，理應好好準備。
情緒卻經常被影響，不停留意對方上線時間，
又想知佢做咩，但又唔敢成日問，
感情好時就似返個人。
一有感情問題就掏空咗個心咁變成行屍走肉，
無靈魂，情感完全被操控。
我是廢人

正是如此 最怕每逢考試就出現這些問題

唉，我都係。雖然分開四個月，瞓醒一起身情感原本無咩問題，都過了一陣子啲回憶又上腦。每日不停咁 Loop好辛苦😔